香港人加油，萬事小心！

天祐香港！

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

機師

10月1日所有偽勇武既唔該企番後面 同散開小小

大家加油
天佑香港

pushh

元朗大西北巴絲小心啲 架警車無著紅藍燈入左南邊圍一段時間了 唔知聽日會唔會有大龍鳳

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

推